#Лабораторная работа №1

**Выполнил: Воронов Андрей Иванович**  
**Группа: ББМО-01-22**  
**Вариант по номеру в списке: 2 (12, 10)**

---

##Описание варианта задачи
###Первая часть задания (задание 12)
В первой части задания необходимо написать написать две функции. Первая функция должна заполнять массив 
случайными числами. Вторая функция должна выводить созданный массив на экран.
###Вторая часть задания (задание 10)
Во второй части задания необходимо составить список учебной группы студентов. Для каждого студента нужно указать
ФИО, дату рождения, содержание зачетки в виде нескольких предметов с датой экзамена и именем преподавателя.
Далее требуется вывести в виде таблицы ФИО и даты рождения студентов, отсортированных по успеваемости по одному 
из предметов.

---